唔訓既你 依家做緊咩野？

強勢回歸

六弟

食緊薯片

Lays

Hardbite
比較硬身 好撚正

唔識

百佳有 買包試下

搵日

廢青之王

恭喜

打機

anyone miss me?

感謝

真正的忙碌開始了吧?!

我覺得8:30電視劇有個女人好似你

？

圖

自己睇啦

要搵 唔熟藝人名

聽緊歌

睇緊妙手仁心～ 準備睇皆大歡喜

等緊男神應機😭

know sex

唔似

long time no see how are you?

I'm rich

rich 7

one week je
I am very full now

好 肚 餓 呀

on diet

聽日假期都咁靜嘅？

佛誕

紅日

食完燒肉

活佛viva

正呀
要留肚月尾去日本食嘢

餓到癡線

多謝佛祖

食老麥啦你去
影張相俾我已經好開心

又可以瞓晏啲

咁你慘啲
我屋企樓下附近有2間都24

rich
我老母黎緊都去日本

係咪會撞到？

唔會 佢下星期去

朋友失戀應該要講啲咩安慰佢好

我去大阪 伯母去邊度呀？

任佢講 齋附和

東京及富士山

哦
之前講咗？ 你又知嘅

有冇人掛住小妹

但係點都要有啲feedback

我都好想去富士山
想影呃like港女相

ptgf

岩岩又做左單

等冷靜再講道理

你哋呀媽都咁開心去旅行

我都想下年再去日本
上次去影唔夠喉

仲以為你要倒貼𠻹

我係女我都想做 兼職都唔洗搵

影景？我都想呀 嗚嗚嗚 已經要破產了

可以做ptbf嘅你

混血兒

對啊
我下樣重大投資係買新相機

Ptbf 賣身機會大啲 ptgf 出嚟食個飯都收幾舊水 好搵到

British Raj

我諗都唔好講道理住 佢冇咁快冷靜到

搞到我最近喺街度見到D人拍拖動作生硬既我都覺得係ptgf

個樣應該會有啲唔同

我已經過咗玩相機嘅年紀
而家輕便最重要

我們都是英聯邦的好手足

咁又係 但唔係個個都咁好彩淨係食飯

我struggle緊等A7iii定6D markii

係 好容易失控

I can show you the world

蕭敬騰

實係好大部

新手係咁㗎喇

how about the earth

前者輕便
後者傳統機

he looks like him

我見到個男既哄埋D個女既都縮 Q人手Q到好似摸人衫角咁

廢青圖

睇你要咩嘅
大部嘅 去幾次你就唔想再用
除非你係發燒友

ptgf包錫㗎咩？

我都算係
而家部單反用左七年了

所有行為都有個價 好似係
仲好賺過雞

拆彈專家

Go

Poly Hk?

十卜

華南理工？

麻省理工？

理髮工作？

Honey bbq

去左先

成班中哂on9威伏

我都用咗6年單反
不過我已經懶得拎咁重出去
所以先換

哇 呢排手緊 諗諗佢先

即係第二句假啦

Miss me?

笑咗出嚟

no

我覺得平時snapchat既話手機夠用
所以唔洗換特別輕便既

我渣慣傳統機

躝啦屌你老味

姐係老母去仰光都假

岩岩上網買左隻戒指。 520 求婚

我而家用Ricoh 都幾開心
𣎴過手機真係好好用

俾啲心機啦 你老味仲細咩

社工哥哥

iPhone 7已經做到我想做嘅嘢

上網

好浪漫
不過戒指上網買就

普通6爪，半卡

我都想換 個個插位我一定唔慣

其實係d大型網站，平街鋪好多， 有哂證書

如果有咪香港讀先囉 拎到香港社工牌先

本身有個lightning嘅amp

估撚到啦屌你老母

原來有㗎咩
有證書都好啲
我鍾意有實物睇物會買

Canon 550D now
部機開始甩皮甩骨

驚乜

HTC死忠

要買咁多配件

have a quick bath first
I am smelly, meat smell on my whole body

讀asso

外國有個網站叫james allen, 連粒石都可以睇埋，入面多唔多雜質都睇埋

唔miss 咁惡 屌你老豆

笑死

落下面屌啦

用無線耳筒囉

邊到下面

地府 啱你

🖐🏻

雖然個個都話俾我聽讀碩士好容易收
但係我個人經驗就唔係

你落先 我上面望你

Long time no c

HTC 成日壞

ys how r u

ewwwww
肉味

好慘

睇嚟真係準備得好足喎
祝福你求婚成功

咁貴 哪有錢

收皮啦 你老味

你in成點

買鑽唔可以求其
啲女人睇得好透徹

BACK

我啲prof話master收錢會易啲收人
話我一定得 不過我自己就衰咗一間
其他報嘅都有 放心啦

做乜9咁燥

有陣時女人要嘅more than just a diamond ring

我上部機用足三年無事

kaka 準備潛水

其實有冇洗乾淨
咁快

咁快

咁你真係好好彩
我朋友每個月都要去整一次

執柒左去la htc

都係 你有冇background？

表示佢仲用緊
影相又一般
仲有好快唔出case

都有十幾分鐘啦

好緊張又好開心，雖然仲未諗定要點求

有咁耐咩
男仔沖涼好快

而家呢部粗用成年都好好

Android機係一定要買旗艦先OK有保證

唔怪得咁耐唔上水

頭髮短嘛

ifans boy 幾年fans
用完iphone 返唔到轉頭

呢個我都俾唔到意見
不過佢平時有冇講過想點樣嘅求婚？

諗起就慘

講黎聽下

潛左去趕deadline
做到第64頁
仲有份功課未做

你undergrad SW?
唔出名有咩所謂 重點係你有學到相關嘅嘢
到時候in有得講
如果要講嘅都講完就唯有等
睇吓當時你俾佢哋嘅印象

so far n need to work

寫report做proposal剪片

清好波

加油

i 7

冇，我諗住訓訓下覺，叫醒佢

表示iPhone
未用過Android 以前用Samsung LG Motorola Panasonic Sony Sony Ericsson 都仲未有Android

後日dead?

的確返唔到轉頭

今日行行下咬柴 依家生不如死

私樓

我都用過*** LG MOTO PANA

點會呢 你覺得表現正常？

yes
兩份一齊

長髮女孩

i miss on9wai

同年代

唔洗kill app已經係必用既理由

愈近deadline愈productive啊

仲有NOKIA

其實好多女仔都長髮
好多男仔都短髮
但講出嚟就特別有幻想

扮乜

唔洗dl乜乜防毒360已經正

唔知

已連chur幾個星期

Skype 緊

沖涼

有無見過$120

做完廢青未ching

如果有心又計劃咗就去

無

瞓

SAD

在哪
sembreak探你

time to chur deadline
一陣見

feeling so old now

當然
你諗吓邊條最好行 最多機會

正呀

辛苦曬了
月尾去玩吧

想睇戲有冇介紹

沒有啊

我老了

咁遠

乜都正

我都係
身體好慢

順手探我

最近有時會腳痛

你個名......

咁就去馬

最後一日9UP

因為太重？

？why

be a kong pig

標準答案 上緊連登

你個名.....

想做就去試
雖然未知結果 但唔試就一定唔得

唔會掛
但近年真係重左好多

唔關事啦

real

真係人會越大越肥

信你

多做運動

女神結婚了 新郎不是我

咁係人愈大愈懶者

聽返首呀牛先

婚紗背後

Thx條

淨係肥肚

我好少做

乜嚟

楊文蔚好正

聽日跑步先

今日好節制無飲

唔洗理佢
佢on9既

要開始喇 到時候有毛病就唔好喇
酒佬

聽朝游早水先

肌肉男

享受自由既早上 所以唔睇波了

我瞓喇各位
為咗健康嘅身體

駁唔到

我不是酒佬

see you

Lm

congrat

解決一條戰線

沖完

我都係

Markb

別裝我 ok?

最近成日頸梗膊痛

伸展下

Dup骨

Congrats

煩惱緊

有半題寫唔切

就係太勤力伸

會唔會用錯力

Forget it

55

反緊共？

呀布要拉多啲筋
之前我癲到肩背痛到頭痛發燒嘔

溫緊書

唔撚係掛

有女約出黎飲酒，以為得米點知乜野都冇發生 而家on99 等緊車

得咩米

輪....

秒回廢青

點睇伴侶同異性傾計 其實有乜好傾仲要同我一齊之後先識 仲要冇任何工作上 共同朋友上關係
我問你你話唔鐘意可以唔傾 係咪痴線
有時燥到好想搵哂之前傾計啲男仔傾番計 再同佢講你唔鐘意可以唔傾
我想帶出係佢講黎句嘢已經好有問題
你係知個感受就應該唔好傾
而唔係問我 你要唔應人其實真係唔難
根本係你想同人傾 你問我點解唔同佢講我唔鐘意 因為我知佢得個講字
就算我話唔鐘意 佢都可以話人地搵佢
總有佢嘅籍口去繼續同人傾
究竟係我太小器定點
我為佢放棄哂啲異性係咪好on9
定其實小朋友個個係我

冰個地王牙

mark子

有下文
下次唔可以用條撚諗野

利申不嬲用條撚諗sosad

係好on9
管得佢咁緊唔會有好結果

大家知感情唔係建基係呢啲事上咪得

加埋壓力大
但嗰排頭痛得好密

地王

幾時見個面

邊爐

所以我應該唔理 而去做番我自己識番啲朋友？

其實拍緊拖冇必要都唔會搵其他異性密密斟
如果對方係咁 我控制到咩
不過我都會報復返咁囉
搵返十個八個仔仔傾計

信任

我想換返用backpack

但問題係佢講過好多大話 對佢已經冇安全感咁

有啲嘢 表達咗不滿對方都照做嘅
特別係啲唔啱嘅嘢 都仲做
即係自己根本唔重要得去邊
嗰啲嘢>>>你嘅感受

同埋 錢錯嘅嘢
錯一次係唔小心 錯第二次係失手
錯得三次已經冇得返轉頭

屌咁走啦
一唔誠實即刻死 無論佢點氹你都好

Backpack好啲 單邊咩太重
同埋你坐得多 買個背墊會好啲

根本不值得被信任

Hihi

男人都係用jj思考，差在理唔理性

Hihihi

理性少少會hurt少好多人

咪係囉 正常都識收啦 唔明佢諗乜 永遠我唔講佢都唔覺有問題 我控制唔到啊 好似仲有啲忍唔到 覺得自己為佢放棄啲異性咁做好無謂

要買個backjoy

日日都溫緊書 想死呀

兩次戰勝jj

係 佢唔理你感受你洗撚理佢咩

呢啲錢唔慳得 同埋用電腦低頭太多都有影響

戰勝無數次

戒J真漢子

好啱 我會記住 可能係我太上心

Mark仔好叻叻

Thx ching

幫完部電腦升WIN10 搞哂啲嘢
依加身心舒暢

愛自己

唉...

小條子

男人打得贏條撚真係好霸氣
J少陣 啲時間可以做好多其他嘢
終日淨係識得諗打J扑嘢嘅男人真係好辣殺

溫書好呀

真係好撚on9
下一科16號先考
依家都唔知做乜好

去旅行

分享下 點做到

切左

佢理嘅 我講到出口咪理 仲要俾我發現到先知有問題 拍拖唔係會清楚知道邊啲應該唔應該 而唔係等人講 好似小學生戀愛咩

食訓玩

矛錢
不過去長洲都好
澳門依d辣殺地方就不了

太監有j?

日日都做

咁佢冇咩顧你感受囉 本身都唔覺得有問題

去澳洲不如去台灣啦屌

愛佢愛到無咗自己 好似個世界得佢咁
可能就係因為咁所以先搞到自己咁小器
所以都唔想再專注係佢到 好辛苦

真心覺得
要出火 留返同另一半扑嘢都得啦
打J J第二條女 on撚9
條女去搵第二個男人phone sex得唔得呀咁

agger

係 佢理都仲好佢一唔理其實真係898得

冇另一半點算...

原來你地既意思係真係唔打J

我講緊有女朋友仲同第二啲女人行埋

點睇

大家樂>美心>大快活

最衰city冇焗豬食
得焗雞

咁又可以認真少少同佢表達咗不滿先嘅
唔係分手=解決問題

冇就打得 理得你咩

啱啱做完嘢，準備訓

俾啲蚊咬醒左，好想死

我唔係咁解

曬衫

iktfb

我係解打J
究竟要幾無聊先會打J

姐係如果講完佢都繼續咁我係咪就可以放棄

你要做下男人先

把幾火，拎枝野掃，電死左起碼8隻

睇愛情動作片睇到扯就打ga 啦

夜媽媽曬衫

8隻
痴撚線

Yes 已經唔多尊重你

男女都有性慾咖啦

有人叫你睇咩

咁打J有咩問題

你哋有鳩就緊係會捍衛打J咖啦

冇話有問題
但我理解唔到

如果突然想搞野條女唔係隔離咁可以點

點解會想

男女都有性慾咖啦
無啦啦黎就黎咖啦

你誤解咗我嗰句

算啦唔討論 理解唔到

那沒辦法解釋了
正常來說女仔性慾係低過男仔既...

正如我都唔知條眉有乜咁好玩一樣

最愛你的人是我～

捨得布難過

想睇完波HEA一陣食早餐
但諗起自己住係邊之後就

咚

揸車

今天的樓豬是我

嗨

忍夠你，決定block左你

HI

壁

準備訓
聽朝早起